大學生會點自報大學名？

一大：港大
二大：中大
三大：港大 中大 科大
新三大：城大
四大：城大 理工
6大：浸大
8大：其他UGC大學

XGU

能大唷

wfc

香港鯨魚大學

東大

胃仙U

Shitty就shitty啦
新咩三大

禾含

仲同你乜大物大？ 叫開 山城

吾城

暴大

XGDX

教大：大埔女子大學

吾城啊 尊重返

豬閪學院

浸中

Zoom大

I大

乜撚野二大 新三大 四大 六大 聽都未聽過 講出黎柒到仆街

我波大

xiang gang chung wen da xue
xgcwdx
xgcw

邊間咪講邊間囉
唔通人地問你讀邊間，你話讀八大

社大

埋土

香港大學（公開）

CU: 城大

鳩大

無恒管？ 拉

搵到工未

樹仔

我含

形狀大學

豬大

響Bupa做緊

香港大學(駕駛)

改名大學

年年都有呢d post

第四大到底city 定poly
淨係知都係五大

叻仔

點解年年都有班咁既人開埋呢d鳩post？
咪講咗香港淨喺分3大同8大囖！！！

話自己讀3大 = 讀UST

提醒大家多一次
最新QS ranking，我城排名係高過LSE，晉身世界頂級名校之列

港大：港大
三大：中大 科大
八大：城大 理工 浸大
直接講校名：其他大學